{"category": "Abogados de Colombia"}
{"category": "Jefes de Estado de Colombia"}
{"category": "Pol\u00edticos"}
{"category": "Pol\u00edticos por Pa\u00eds"}
{"category": "Pol\u00edticos de Colombia"}
{"category": "Alumnado de la Universidad de Harvard"}
{"category": "Miembros de la C\u00e1mara de Representantes de Colombia"}
{"category": "Representantes de la C\u00e1mara de Colombia 1968-1970"}
{"category": "Representantes de la C\u00e1mara de Colombia 1970-1974"}
{"category": "Representantes de la C\u00e1mara de Colombia 1978-1982"}
{"category": "Representantes de la C\u00e1mara de Colombia 1982-1986"}
{"category": "Representantes de la C\u00e1mara de Colombia 1986-1990"}
{"category": "Representantes de la C\u00e1mara de Colombia 1990-1991"}
{"category": "Representantes de la C\u00e1mara de Colombia 1991-1994"}
{"category": "Representantes de la C\u00e1mara de Colombia 1994-1998"}
{"category": "Representantes de la C\u00e1mara de Colombia 1998-2002"}
{"category": "Representantes de la C\u00e1mara de Colombia 2002-2006"}
{"category": "Representantes de la C\u00e1mara de Colombia 2006-2010"}
{"category": "Representantes de la C\u00e1mara de Colombia 2010-2014"}
{"category": "Representantes de la C\u00e1mara de Colombia 2014-2018"}
{"category": "Pol\u00edticos de Colombia por partido"}
{"category": "Pol\u00edticos del Movimiento Alas Equipo Colombia"}
{"category": "Pol\u00edticos del Partido Cambio Radical"}
{"category": "Militantes de Centro Democr\u00e1tico (Colombia)"}
{"category": "Pol\u00edticos del Partido Colombia Democr\u00e1tica"}
{"category": "Pol\u00edticos del Movimiento Colombia Viva"}
{"category": "Pol\u00edticos del Partido Conservador Colombiano"}
{"category": "Pol\u00edticos del Partido Convergencia Ciudadana"}
{"category": "Pol\u00edticos del Movimiento Ind\u00edgena"}
{"category": "Pol\u00edticos del Partido de Integraci\u00f3n Nacional"}
{"category": "Pol\u00edticos del Partido Liberal Colombiano"}
{"category": "Liberales de Colombia"}
{"category": "Miembros de la Uni\u00f3n Patri\u00f3tica"}
{"category": "Pol\u00edticos del Movimiento MIRA"}
{"category": "Pol\u00edticos del Polo Democr\u00e1tico Alternativo"}
{"category": "Pol\u00edticos del Partido de la U"}
{"category": "Pol\u00edticos del Partido Verde (Colombia)"}
{"category": "Senadores de Colombia"}
{"category": "Senadores de Colombia 1974-1978"}
{"category": "Senadores de Colombia 1978-1982"}
{"category": "Senadores de Colombia 1982-1986"}
{"category": "Senadores de Colombia 1986-1990"}
{"category": "Senadores de Colombia 1990-1991"}
{"category": "Senadores de Colombia 1991-1994"}
{"category": "Senadores de Colombia 1994-1998"}
{"category": "Senadores de Colombia 1998-2002"}
{"category": "Senadores de Colombia 2002-2006"}
{"category": "Senadores de Colombia 2006-2010"}
{"category": "Senadores de Colombia 2010-2014"}
{"category": "Senadores de Colombia 2014-2018"}
{"category": "Comisiones del Senado de Colombia"}
{"category": "Presidentes del Senado de Colombia"}
{"category": "Alcaldes de Colombia"}
{"category": "Alcaldes de Colombia por departamento"}
{"category": "Alcaldes de Bogot\u00e1"}
{"category": "Alcaldes de Antioquia"}
{"category": "Alcaldes de Atl\u00e1ntico (Colombia)"}
{"category": "Alcaldes de Bol\u00edvar (Colombia)"}
{"category": "Alcaldes de Caldas"}
{"category": "Alcaldes de Caquet\u00e1"}
{"category": "Alcaldes de Casanare"}
{"category": "Alcaldes de Cesar"}
{"category": "Alcaldes de Cundinamarca"}
{"category": "Alcaldes de C\u00f3rdoba (Colombia)"}
{"category": "Alcaldes de Huila"}
{"category": "Alcaldes de Nari\u00e1o"}
{"category": "Alcaldes de Norte de Santander"}
{"category": "Alcaldes de Quind\u00edo"}
{"category": "Alcaldes de Risaralda"}
{"category": "Alcaldes de Santander (Colombia)"}
{"category": "Alcaldes de Tolima"}
{"category": "Alcaldes de Valle del Cauca"}
{"category": "Alcaldes de La Guajira"}
{"category": "Alcaldes de Armenia (Quind\u00edo)"}
{"category": "Alcaldes de Barranquilla"}
{"category": "Alcaldes de Bucaramanga"}
{"category": "Alcaldes de Cali"}
{"category": "Alcaldes de Cartagena de Indias"}
{"category": "Alcaldes de C\u00facuta"}
{"category": "Alcaldes de Florencia (Caquet\u00e1)"}
{"category": "Alcaldes de Manizales"}
{"category": "Alcaldes de Monter\u00eda"}
{"category": "Alcaldes de San Juan de Pasto"}
{"category": "Alcaldes de Pensilvania (Caldas)"}
{"category": "Alcaldes de Pereira"}
{"category": "Alcaldes de El Pital"}
{"category": "Alcaldes de San Vicente del Cagu\u00e1n"}
{"category": "Alcaldes de Valledupar"}
{"category": "Alcaldes de Villavicencio"}
{"category": "Alcaldes de Yopal"}
{"category": "Concejales de Colombia"}
{"category": "Concejales de Bogot\u00e1"}
{"category": "Gaitanistas"}
{"category": "Gobernadores de Colombia"}
{"category": "Gobernadores de Colombia por departamento"}
{"category": "Gobernadores de Antioquia"}
{"category": "Gobernadores de Arauca"}
{"category": "Gobernadores de Bol\u00edvar (Colombia)"}
{"category": "Gobernadores de Caldas"}
{"category": "Gobernadores de Caquet\u00e1"}
{"category": "Gobernadores de Casanare"}
{"category": "Gobernadores de Cauca"}
{"category": "Gobernadores de Cesar"}
{"category": "Gobernadores de Cundinamarca"}
{"category": "Gobernadores de C\u00f3rdoba (Colombia)"}
{"category": "Gobernadores de Atl\u00e1ntico (Colombia)"}
{"category": "Gobernadores de La Guajira"}
{"category": "Gobernadores de Magdalena"}
{"category": "Gobernadores de Huila"}
{"category": "Gobernadores de Meta"}
{"category": "Gobernadores de Nari\u00e1o"}
{"category": "Gobernadores de Norte de Santander"}
{"category": "Gobernadores de Quind\u00edo"}
{"category": "Gobernadores de Santander (Colombia)"}
{"category": "Gobernadores de Tolima (Colombia)"}
{"category": "Gobernadores del Valle del Cauca"}
{"category": "Jefes de Estado de Colombia"}
{"category": "Ministros de Colombia"}
{"category": "Ministros de Agricultura y Desarrollo Rural de Colombia"}
{"category": "Ministros de Ambiente, Vivienda y Desarrollo Territorial"}
{"category": "Ministros de Cultura de Colombia"}
{"category": "Ministros de Defensa de Colombia"}
{"category": "Ministros de Educaci\u00f3n de Colombia"}
{"category": "Ministros de Hacienda y Cr\u00e9dito P\u00fablico de Colombia"}
{"category": "Ministros del Interior de Colombia"}
{"category": "Ministros de Justicia de Colombia"}
{"category": "Ministros de Minas y Energ\u00eda de Colombia"}
{"category": "Ministros por presidente en Colombia"}
{"category": "Ministros de Protecci\u00f3n Social de Colombia"}
{"category": "Ministros de Relaciones Exteriores de Colombia"}
{"category": "Ministros de Transporte de Colombia"}
{"category": "Pol\u00edticos cat\u00f3licos de Colombia"}
{"category": "Pol\u00edticos de Bogot\u00e1"}
{"category": "Pol\u00edticos de Tunja"}
{"category": "Pol\u00edticos durante la Guerra de Independencia de Colombia"}
{"category": "Presidentes de Colombia"}